[不割蓆] 入境海關前線好多深黃手足, 比D時間佢地做野

黃你老母啊!! 忽然咁多人開post關心佢地, 咁快唔記得入境海關d衰野喇??

海關:

海關疑做防暴掩護 助警方拉人

【抗暴之戰】海關發現包裹內有丫叉 警扮送貨員上門拘捕 大學生被控不准保釋

警扮速遞員拘鋼珠收件人 查信用卡、Amazon紀錄 被告曾拒簽收

入境:

入境就隨手搵都一大堆

離開理大遭登記資料
青年未被捕 禁出境

距離准許離港前5分鐘出境 24歲男子違保釋條件被捕

【抗暴之戰】眾志黃莉莉赴台前被捕 陸委會籲港府開放看待

陳浩天稱晚上於機場預備出境時被扣留

淨係記得黑警唔記得佢地?

連登仔竟然想connect入境海關, 唔爭在connect埋警察啦

篤尿就黃

底褲好黃

流浮山刀手到未？

班垃圾中招咪要警察睇住個關囉